[Whatsapp]吹水活動Group

吹水活動whatsapp group
歡迎鍾意吹水既巴絲
會定期搞group聚
講明先禁厹,娘娘,5P表情撚
違例者警告/即踢
會定期清潛水人士同加新人
呢度有個好簡短google form 麻煩想入group既巴絲用少少時間填左佢

推

新group pm左既巴絲 可能要等下 夠一定人數會開group

冇group

推 暫時10幾個巴絲pm左 夠20個會即刻開group

同幾個admin傾完最後決定開whatsapp group
就快開得

搞小圈子食屎啦

早兩日我未得閒加人 我都無推post
同埋加人都要清左潛先